突發！支那廣東開始吹風放到3月

廣東離全面小康又更近一步

Yea, 有可能放足成個2020

再停多兩個月支那必定出現饑荒

Push

停工，唔洗做，多人買股票買樓，個市又升

有草食

唔驚！

應該個別鎮,佢地知再唔開工以後都唔使開工
共產黨依家係夾死自己
一係就比工廠開工, 但係武肺會繼續擴散
一係就繼續停工, 但係人地其他廠肯定會搵其他supplier
唔會無了期咁等

都係講住或叫呃住先, 否則要講無期呀, 即刻支爆都似.

入左唔俾放 爽

小康社會
小小健康都冇嘅社會

以事論事，其實現階段處於兩難，復工一定全面擴散，唔復工 啲人無收入，無野做又等爆，好多城市人係欠貸，又要交租，買糧食

無錯呀，復又死 唔復又死

繼續放假，返到去間廠都唔見埋

真?
見D大陸同事9成話返哂深圳

放咁多假，真正小康社會。

根本唔夠口罩返工

放咁耐真係食屎啦

成班工人返唔到嚟, 開條撚咩

啲廠家一定頂唔順

香港人97果時話全民退休都做唔到 廣州竟然實現了

狂搬龍門

真係小康
大家都唔洗做
全民退休
諗起都爽

武漢肺炎成功消滅10萬貧窮人口(貧窮線以上嘅唔計)
以實現支那特色社會主義的全面小康社會

唔知成班人死咗未？

返晒唔代表開得工
依家班市委書記好撚怕d數字係咁上

捉得好緊
依家未講開返廠生產, 淨係送d倉底既原材料都唔係間間得

放假趕上了北歐

強国又贏

報真又死報假又死, 物資都俾中央搶晒

出事，過年洗費大，又無工開

2020年12月1日
廣洲爆發新肺炎

係3月1號咋

貿易戰有啲廠搬走咗
真係贏哂

小康
讓小部分人健康起來

廠都捱唔住啦 無錢出糧 無單 咩都無

暫時收風都係下星期一開工，但公司要五日前同政府申請

窮人買唔起10倍炒價口罩, 死清光
成功全面建成小康社會

有單都出唔到貨啦
有單又未必有工人
有工人，又未必有材料
有材料又未必有運輸

湖北出年都唔知開唔開到

有d 鎮政府規定廠開工一定要有口罩(勞工密集工業)
假設一間廠平均3,000人
一個星期都20,000 個口罩啦
唔容易撲返來.....

講大家聽我公司大陸有營運商場，同國有企業合資經營。宜家講緊要revise budget, 將5月前啲Turnover rent set 曬做0，仲要make provision 50% basic rent 收唔到。

工廠違約唔可以o係約定時間內出貨
D 訂單變曬廢紙等汁

病死晒d低下階層咪小康

永續肺炎

一係病死， 一係餓食
佢哋會揀邊樣

幾時輪到草? 退下 !
有蝙蝠/瘟雞/瘟牛/瘟羊/瘟馬, 仲有海入面嘅食
大自然不怕被吃光! 吃光了便吃人!
唔驚！

好呀 我都想放

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

復工 肺炎擴散 都係要停工

一日唔解決武漢肺炎

都係兩難局面

內憂外患 天災人禍

天網恢恢 疏而不漏

善惡到頭 終有報

食兩腳羊

停一個月會内鬥，追殺湖北人，跟住各地會亂

不可抗因素

應該搵林鄭領導全中國解決肺炎，咁咪唔會中圈套囉

其實坦白講停左成個2月既位d廠都未會太大影響，因為都未到製衣/電子出口既peak season，其實如果3月開工，理論上間廠既capacity可以cover翻2月既單

所以一定要疫症殺到去5月，咁d廠接既order做唔到要賠錢，到時先會大衰退

經濟衰退
支爆近了

That guys 5cent. I have blocked him

都唔一定架
有d 廠要出easter 貨呀
二月底前出唔到就GG 啦

製衣要睇做咩brand
好似fast fashion 1年12季咪peak
ps 準備仆街

如果放到三月
真係入定廁紙 同 午餐肉

善惡到頭 終有報

奴隸国唔生產 影響全球巿民
搞亂世界

大陸同事話俾政府充公哂

其實香港d廠原材料/包裝物料都開始見底
依家用緊果d好多都係過年前已經係倉

雖然好憎支那,但係要承認有一半物料都係支那廠造
如果再停,香港d廠好多都係停

真

如果係製衣，由上年trade war開始，有唔少單都轉晒去bangladesh同myanmar個d大陸廠都接唔足生意

事實好多公司都冇追究啲貨甩期
暫時我公司啲客都算明白事理好商量

咁樣落去中國唔亡國都應該變返廿年前咁低賤

Yes ...邊個市再爆，果個市委同佢下面班人實好大鑊..死都唔得掂。尤其廣東省。

如果夾硬開，d工人由各地翻深圳..一爆就玩撚完。

D廠再唔復工
真係賠都賠撚死,本身年後又係一波趕復活,暑假貨

無廁紙喇

年年有今日

有d客好似加拿大CXC，死人俾政府封廠出唔到貨都要罰錢

再延長學校假期就會長撚過暑假

全國人民都唔洗做啦喎 仲唔夠小康呀？ 有邊個外國夠中國強呀 習主席一講2020全面小康 成國就工都唔洗返啦 美國佬都唔夠打啦

有無清D版本？🙏

RIP
可唔可以立個銅像比佢地，話曬今次疫情signature

所以深圳爆得仲勁

今年早過年
好多廠都諗住過左年返來先追easter 貨.....

生活質素

另一方面吹有解藥，莊閒買晒

未計d 垃圾會偷貨
分分鐘要搵多一百幾十人看住d 口罩

你的藍屍已火化

維穩手段黎
連呢樣都做唔到佢滅國嫁啦

日日等出糧 無乜野需要緊張

爆左肺炎， 批貨都無人要

天意不可違

我都blocked before

甴菌好明顯係想夾死d低端人口
你諗下唔開工兩個月就會餓死既人係邊類型既人

紅色呢pat野左上角無啦啦整舊雲好撚樣衰

澳門賭場都停啦

佢地啲廠唔停？

一復工爆到痴線都似

廠執左佢地就真係返家鄉姦田啦

2020全面小康啦
工都唔駛番

仲大鑊過大躍進

支爆開始

依家武漢肺炎可以依附係唔同物件
工廠生產咪又會繼續傳播？

到時大陸話force majeure , void 9曬d 單

正

大家的夢想唔係日日唔洗返工咩

依家甴大大咪成功達成

仲唔感謝黨

呢個順德一個鎮仔咋播

過年積左好多單仲唔開甩硬期賠死, 開又驚整多波大爆發

最簡單，封城
本地人可以返，但外省人home office咪得囉

有咩根據？

立刻槍決所有病人，3月一定回覆正常

冇單冇收入冇糧出
一間廠咁多人，影響好大

唔會, 過多幾個月冇物資供應就會復工或者暴亂.

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复武汉、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
国内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們網絡反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有民主，香港永遠有真正民主

班友立刻返屋企搶買一百箱口罩！

得幾間廠返到工都係冇用
因為個材料供應鏈係中斷左

呢個時候虧空公款嗰啲仲唔賴晒去肺炎度？

以支那人性格實夾硬要工廠開工
到時支死得仲快
開開下工係間廠到爆發d廠商蝕入肉一係等死一係無回頭
所以美國整咪藥比支那都無用
經支那人手都會岀事

外省人低技術勞動力
邊有得home office
返屋企痴膠花就得姐

仲唔爆？

錢仲事小，黨可以印。

日用品 無就係無，遲一日復工就少一日生產，消耗存貨可以頂幾耐？
然後物流復唔復到工？
外國物資運唔運到入？

再大獲d 就係人道危機、影響我黨管治......

除左封左城既重災區外
支那已經一早準備緊過左正月十大夾硬復工

有咩研究成果？

但係隻支那雜種要
同其實有唔小已經開始番緊深圳

Void單，你估工廠惡定客惡？

其實開番工都只係行到14日, 之後就冇人可以番工了

到真係開番工
啲人出返城市
先發現間廠老細已走佬

岩.
其實易家成個東南亞都好大獲.

成個Supply chain斷晒. 好似我公司咁, 根本supplier都唔清楚佢地幾時可以復工, 更加唔清楚幾時物料先可以跟番上進度;

一復工, 你間工廠有一個係奶左野你就真係仆直喇今獲.

仲有D中國技術員工係新年果陣由東南亞番番去中國過年. 前幾日Viet又封關, 好多中國員工根本番唔到去東南亞工作 就算中國人係封關前入左去, viet政府都要中國人家居quarantine 14日

根本易家就係含球產, 成個Supply chain斷左, 影響工廠生產, 工廠交唔到貨比客, 客又仆街, 客仆街又影響工廠
如果D客係識諗既, 係要諗點樣可以幫幫工廠
delay shipment? 但delay幾耐?

另一個問題係唔知呢獲野攪幾耐 好多西方國家其實都唔太知事態的嚴重性

好想知呢件事會點拆 / 可以點拆

咁又係，低端人口
其實對廣東係好事
不過聽講廣州已經返左好多撈閪

拖撚死支那